申請del post

admin 請del post
因為唔小心講左小小自己personal details